Sorry 唔係分化，比人插都要講

呢兩日掂解連登仔綱冇比人block, 掂解林鄭要喺假期前硬推反蒙面法呀？理由係要激發示威者不停破壞，攪地鐵，燒銀行等爆力行為。
而家睇得出班高官不惜犧牲香港, 都要保住自己私人利益

佢現階段林鄭只求全力令示威者中圈套令人權法過唔到

各位手足真係要適可而止呢三日夠晒架啦,
同埋人權法過唔到係全香港人被64槍殺死清光呀‼️‼️‼️‼️‼️諗下啦

唔割但真係要留意下國際戰線

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］